中村獅童證實罹患肺腺癌 代理人公司宣佈將無限期退出演藝圈

日本男星中村獅童因主演電影《現在，很想見你》爆紅，之後更和女主角竹內結子奉子成婚，婚姻只維持3年，近年更因演出電影《赤壁》躍上國際舞台，沒想到卻傳出他罹患肺腺癌的噩耗，目前已暫停全部演藝活動，至於復出時間尚不確定。

▲中村獅童罹患癌症。

據日本媒體報導，44歲的中村獅童近年來鮮少有戲劇作品，自從接連爆出酒駕、外遇等醜聞後，形象大受打擊，18日驚傳他在接受健康檢查後，發現罹患肺腺癌，幸好發現得早，診斷出只是初期，若是規律接受治療，痊癒機會極高，而他也打算盡快進行手術。

▲中村獅童因為演出《現在，很想見你》一夕爆紅。

目前暫停演藝工作的中村獅童，公司表示他手邊的舞台劇都先取消演出，未來會先看他的復原狀況再決定何時復出。中村獅童和竹內結子結婚後，隔年就因酒駕被捕，之後更被踢爆外遇大奶妹，讓女方身心俱疲決定離婚，失去兒子撫養權，演藝事業也跟著受到影響。

淨係記得佢幫流克配音，慘

甘興

藉著雨點說愛你

竹內結子咁正都要偷食，死仆街

咁嘅款食到女神仲要出去搞

狗嚟

峯義孝

報應

仆街仔你都有今日喇
我結子bb
抵撚死呀 就算連登成班口德撚我都係咁話
呢隻狗嚟

認同

正仆街